矮撚番工

矮撚有乜partime可以番

其實有乜唔可以番？

D老闆見我矮 睇落幫唔到手 唔請我

唔關事囉
你幾高啊？

160.4 cm